鄉黑而家有幾架旅遊巴去緊荃灣、天水圍、屯門、大埔再打

唔好問來源
自己小心溫馨提示
鄉黑而家有幾架旅遊巴去緊荃灣、天水圍、屯門、大埔再打

L

cls

黎大埔佢死撚緊

各位要小心

[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

新達而家好多人，牠們一黎就可以開戰

推

推

打到佢哋返去執牛屎

全民頭盔月